# Déroulement du test
- 19h30 à 20h45 : adaptation d'un micro environnement de dev sous docker
- 20h45 : repas
- 21h : début développement
- 22h : les premiers tests du service fonctionnent
- 23h : finalisation / ajustements des tests et commit

# Ceci est un test technique, le livrable attendu est le lien git du projet :


En paie, nous travaillons avec des périodes.\
La période mensuelle est la plus courante,
notamment parce qu'elle correspond au rythme d'édition des bulletins de paie.

Elle commence le premier jour du mois à minuit (inclus) et termine le premier jour du mois suivant à minuit (exclu).

D'autres périodes existent dans le métier de la paie, par exemple les périodes d'absence comme les congés.

Etant donné qu'un salarié a posé des congés;

j'ai besoin de la fonction sur la période mensuelle `isInclusDansPeriode(Absence $absence): bool` 
pour déterminer si je dois prendre en compte cette période d’absence lors du calcul du bulletin correspondant à la période mensuelle en cours.

la fonction doit avoir des tests unitaires associés pour valider le fonctionnement attendu
